[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2882）

第一次中1001
ac對家

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

我

Slow

A米中

Ac 輸埋.20c 都似

我屌你老母
冇追半大就半大？

中

炸

好彩炸

越位喎ching

屌你老味炸

90mins=?c

重心
鏝-2

我屌撚7你個亞冠爛臭西

冚家剷詐糊

屌 炸

哇我屌 冇啦啦咁撚多半大

AC 科隆 羅安 李城 塞圖
上呀

好撚彩炸 a米上啦

炸完

A米認真啦好無

仆街亞冠

可能唔止一場

補番注李城下盤先
垃圾a米又想斷我過關

無買埋亞冠上盤

利迷有福了 曼城失分

沙維朋友隊x科隆x博洛尼亞

掛住打機唔記得單頭艾薩特
淨係過關串左

8CCCCCCCCCCC

半大真24

兩邊都係城，講哂

Ac 8c

回錯PO 係曼PO打左句李城大炒..想4

碧基利亞傷出埋 要出後生仔
玩完啦a米

啱啱仲諗緊 屌 同路仆街
兩邊都係城

屌我以為有即場 仆街2:45 買唔到

屌 遲果十幾廿秒派 買唔到李城下盤

走先

我鏝1c

YY幫手頂住

兩邊買晒 收息波

鏝1111

深夜先玩半大

CLS 一開波10秒就入波

咁撚快1c

希拉爾快到

muh9

曼城一開波就黎料

屌你老味亞假宜家先黎大

負皮我托7咩
講緊亞冠呀

sor屌 又半大

亞冠希拉1-0

3.5，細好想買

屌你老母 冇買到就半大
屌7你！

走地伏波
冇走地就半大
精選

曼城好狼死

有無鏝手機link

全部都半大, 唯一係AC

有得佢唔狼咩

比百幾蚊個月睇nowe咁難咩

down抓飯直播

360直播

貴呀屌
我記得delay好多

屌你老母！！！！！！！

原來唔係香港 馬會用唔到

越位

用電腦okay

賭波又唔話貴
百幾蚊睇英超西甲又話貴...

offside 好明顯

用到,
IPHONE要網頁板

A米 科隆 羅連安特 鏝 博維
上

博博依家係咪禁屌AC

之前買過 delay多過上網睇

上呀博洛

尾兩關對左

唔知啊師兄 本身以為照用手機app就得

Ac贏波未

仆街 仲諗住下禮拜去日本睇日假現場屌波

A米 科隆 羅安 李城 塞圖
上

仲有得同人夾叫ok啦

IOS咪用唔到開網頁版咪得囉

博洛 3x1差你 入一粒定下驚先啦盤王

一定得
我起日本都係咁買啦

ANDROID用網貢板+APPS都得
IPHONE只可用SAFARI上網頁板

不了，AC將會贏2：0，3：0

屌, AC入波,
頭先唔炸咪半大囉
屌

ac !

炸完對家入

Ac

李城入未

定律黎

上盤日

上盤突然正氣

定律

Diu 心急入左 鏝11.5大

cls AC食屎

鏝55波

Ac俾多球

用手機上hkjc 個網買

李城打到歐聯決賽咁
痴線

鏝10.5細 塞圖巴爾win

曼城唔夠李城打
睇現場有機會今場和波

不了，曼城有20角

真 網頁版買到

李城要FG了

李城個勢幾好

科龍 3球

搏下李城fg

AC回飛回到2.05

唔買科龍先正氣

似兩條中曬

快刷

有哂patterns 今晚識買啦

科隆冇人信就456

A米 比多d力

我6x22 有關係艾薩德半大

gel得？

古惑波 去到德甲都係俾人炒個批

Ac比多粒plz

Gchi

李城和波好吸引

A米 曼城 刷！

Ac 10.5b係咪半場gel得

曼城邊穿到2.5球啊

連登個app又做乜

鏝 角大已死

應該死ser 電腦上唔到

博洛快追和

我以為喺我上網問題

緊係

Ac 科隆 羅安 李城 塞圖
上呀

好撚煩 久唔久一次

曼盤24

嘩屌 李城上力

冇買就緊係正氣 仆街科隆

買左20倍曼城無入球

曼刷C啦仆街

Yy最後買左邊隊？

買曼城盤驗腦

想睇利拿英超

屌 角呢 鏝城

刷啦曼城

鏝 冇轟到 讓太深 睇波

葡超主fg

祝贏

高路托尼 ？ 有冇睇錯

係咪得我一個仲Lag緊

u a not alone

唔貪，ac和波就ok

李城呢場會唔會係和

我以為上網有問題直頭

垃圾連登

冇睇 想問曼城係咪瘋狂落底？

Lag

仆街鏝又角細

李城頂緊呀

羅安1-0！！

屌你連仔又搞乜

唉唔想睇 想瞓

鏝入未

屌你連狗

太多cd rom
包容下

Test

屌 瞓覺

AC 1:1！ Goalllllllllll

順返？

得未

順了

ok了

Mc 9.5

連唔到

撳左百幾次F5
唔Lag 順了

鏝刷角

曼城唔刷角點贏呀

又9猜 哥客想你收皮

屌你老味羅安咪撚和 要嬴！！！

連法甲都半大

CLS, 一唔買就全部半大

曼3.5b係咪完了

屌鏝好撚危
重注左

下場

OK 下半一黎就追和

屌 抓飯個粵語英超直播真係好撚正

屌你曼唔角

3

刷角未

B華CLS..成個小花咁

刷cccccc

見到鏝急到

444444

4c

no goal

未入曬

書米高

英超都炸?

曼炸ster city

羅渣士個心係紅色既

邊條CHANNEL?

都冇入到

喱隊李城佢接手後事實又真係tune得幾好

老王

有冇link

訓了 聽日番工
A米李城加油

騰訊體育唔錯 38蚊一個月高清

直情變哂啦

我估係 起身睇波

唉 起身 一輸左注亞冠角大咩都唔想買
Ac角又開到 屌

屌 買左11.5b

曼win 有1.3

再唔係就三萬

ac 1:1

李城試下入一球

唔好提啦屌 我以為有走地
冇買賽前角
尋日買親賽前都針

？

唉 奈奈 乜鳩心機都無

訓了 祝有買李城的手足順利收錢

直屌李城win

曼城0-0完埸頭5抽1 100

Hi

支持 我

Lm

Me

訓前留名

賽圖1:0 Goallllllll

冇得抽 希望你中

喱個支持 ac不了

5

繼續刷

格雷3:3 ok?

鏝比多3C呀半場

支持

鏝完全冇態中伏神秘力量 利冠軍?

想睇

6

6c

入錢支持李城先

下盤2.5/3 可以點輸？

ac-2c

曼城近10場，贏盤得2場...

有冇手足知曼城邊個咁刷得

4:0

彈彈波

開太大啦，你估真係咁易大炒

李城下盤水泥gel

屌 3.5細無撚買

如果鏝今場真係和左利狗係唔係準備出來打飛機慶祝
最後輸左俾狼隊

-2/2.5 派錢咁派

拿蛇又害隊友食YC

狼都好難食

A 10

上

曼城半場7c可以嗎

AC 2:0未

派撚左比狗會 中伏本身預輸半搏全1粒都無

AC又係領先就hea好驚出事

ac-1
鏝-5

咁貪心

下盤啦 咁深 yy

博ng

可以

半7魔咒

10.5s中伏！

上半場最後一擊仲傳傳傳

狼隊不嬲big6殺手
不過如果真係今場和下場利狗都把握唔到真係等俾人恥笑20年，但如果鏝和其實可以即刻all in利同下場巴塞，因為追3球同認真踢一場有英超正常人都識取捨啦，咁認真同巴塞踢搏全傷咩

血肉長城頂住呀 李城

日職先有呢d劇本,
2014年大板飛腳贏就肯定奪冠，
最尾果場和隊落班隊，
第二紅讚就輸波。

上盤 -2/2.5

日職係年年都係咁.. 最後一輪先分冠軍 假撚到仆街 吸收視

水手有年真係仆街

a米快刷角

曼城又諗住一球收工。。季尾真係無哂力

上盤又中伏

買左上盤點部署??

Allin 和

聽朝翻9點要7點起身

博落入波未

唉半場0:0 11倍無膽買

鏝應該下半又1:0 妹到完

番公司先訓here

11

唔記得了 個年三賤定西鑽 只係記得年年最後1場 都有大細MON影住隨離個場

下盤點部署
驚無啦啦456

最城咩事

年年都有幾隊季初係威係勢 中後期就一齊讓路比前鋒

屌 11 已經1-1

買左場3串1訓唔到

長城咁易咩 屌你

11c

有冇咁抵啊+2/+2.5

其實曼城這場讓成2球，下盤點睇都抵買d? 不過買左下盤頭先果20分鐘都嚇死…

..穩到仆街WOR 驚咪買注大波

半場先黎講

下半無啦啦3-0我咪仆街

Ac意甲清泉

科隆夠膽就再撚手足

派錢唔要？
利伸 打緊機唔記得買。。

屌 唔好提

+2/2.5 既手足準備好收錢未

科隆今日都醒神到

有咩好驚 得一球亞古魯頭鎚 中底線
其他冇一球中龍咁制

Fc東京=一大賤種

科隆一唔賣分勁撚到

vardy 高速單刀穩
maguire 高波
chilwell 左路封殺

尋日車仔

咁博洛下盤點部署

..補注3:0 ok?

俾埋亞冠撚到我無心機買
Ac琴晚已經叫你留意啦喎

屌你羅安半格都收貨 快嬴波

Ac 11c

xavi 2-1

買左ng小小

我想買咖屌
冇諗過Ac都冇走地 屌

李城同我頂撚住個下盤

最後2場賣分CONFIRM

尼奧特 2-1 羅連安特
屌你老母閪咁樣比人cup

西京都好似有一年都有機拎冠 唔知有冇記錯 垃圾波黎 拎完冠軍個隊之後下一季就屎咁撚樣

冇買呀麻

拿子入波未 今日狀態唔得喎

Ac 1.72 10.5b 易倒

上年三賤開LEAGUE果陣都領先緊十幾分
最後又係前峰鬥696

ac 2-0

又係唔想前4

AC goal!!!

AC GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌好撚彩高水補左$200NG

屌你老母AC

ac2:0
2大賤種開出
屌你jj插地連針10注
屌冇單頭跟佢

原來我冇記錯，就係記得見過+2/2.5,但我買果時已經係+2…

阿奈又羊

博洛買左400...

下就1.5/2

豬左幾千尾數

ac屌你老母 買你又咁撚西 唔買又2-0加度素食屎啦

佢條2X1 炒晒

jj插地 屌你取代左星星

客隊入粒ok? 買左2:1

屌那星 後悔了 真係搵燈好過自己渡波

喂 唔準你咁講 星之力係神級

屌你老母AC食L屎架

有時燈真係要信

唔撚係掛.. 又話搵燈買
佢覆左你 都照同路

等我做下個星星ok？

條5x6差你呀羅安 反cup plz

ac嗰場而家買唔買無入球？

AC同科隆都係正仆街

買佢地咁多次都中伏
好開心....finally正氣....

事前一早買左...買完佢先出

10連針呀 你估易呀

Ac 開即場角 實輸撚死狗會

試過

就係輸撚死左好多埸先唔開

屌你咩

下半場得2c

係咪前幾場都有開？

有

BTW 買左第11注, 叫緊糊就輸

同我鏝一齊叫啦

下場再追a米角大

咩嚟

想g

屌你咁夜仲係到

最經典咪咸巴20k 13.5b 我地一齊嗌

依幾日D半一上盤好強大

嗰場買左100
搞到我買左10000咁
好少會起勢叫角

2:1

2-1

求下你羅安..比次機會我

追呀佢呀屌你老母

不過華西都係咁 馬會唔開即場基本上都會爆角

明僕住你講我壞話

鏝ng 1.31收息好撚過返工
100k賺13k
買1m賺130k

博落上啊！！！

曼城會唔會好似車咁半0全3

怕撚左佢
我買左大波
以防佢搞事

賤種AC又發功

我受到懲罰了 即刻跌半格
潛先 睇鏝城

鏝2.5B

屌咁我定喇

快L啲同我追呀博博
屌你老母唔撚柒屌你唔鬆化

好撚想買大波膽
忍手算 4:0 有20倍 好吸引

你唔係買左大波?

追和呀博洛！

反而想要李城

$10

10.5大點搞

GGHI !

米蘭ex

紅埋

Ac紅

AC戰神卡

係啊 補注嚟咋
我$710左李城

A米

乜撚野叫ac難得正氣 屌你老母閪

賤種ac 又黎料

屌你牙, 當我燈

2邊頂住2:1 ok?

買左博洛JJ兄唔通唔使連針10注？

我屌你老母博狗 上啦

gel

2:0果陣補和就不敗了

鏝-5

我驚鏝城456先補咋

辛尼熱身 驚驚地了

補左4.75倍和

快撚D攻呀博博屌你老母 打多個都唔贏你返去切柒啦冚家剷
唔撚屌你唔鬆化 快L啲
另外博博反Cup成功我派200

Hachioji

lm

準備比人cup

留名

Cup佢老母

上盤一球都冇點叫呀屌 冇球中龍

得返13分鐘 點cup

Ho

最城肯刷角未

羅安cup未

快撚啲刷

要cup實cup到

比李城入ok了

快啲Cup 講左次
博博Cup到抽一個派200
走數正仆街

-7c

CUPPPPPP

Feel到曼城會和波

博洛起碼追和

-4

李城會贏

雖然我燈左博洛, 但睇劇本真係似追和2-2

羅連入未呀屌

改改佢
追和抽一個派一百
反Cup一個兩百
博博上呀 快快Cup佢老母

屌ac都係補補

Ac2-2

LM!

Ok

快啲入呀博博

咁要反cup了

快刷喇

博洛

屌羅連 學咩人讓半一。。
你唔好輸波咁柒得唔得

Sane sane

加碼
反Cup200變300

好撚驚辛尼

羅安cup到一世球迷

聽日要返工，哥狗叫我唔派膠就得

Gchi 但似2-1完

血肉長城！封

所以咪用派錢鼓勵一下

咩事

我鏝入未。。。

下年

唔撚係掛

爆多4隻角先入啦

鏝NG 終於過1.5水

我城必勝

唔刷角點入

曼1.55w

喂 羅連安特屌你老母

買少少no goal幫手燈下

李城

-4C

點解reddit soccer 都可以冇曼LINK, ON9嫁咩

曼城唔好嚇我，唔想利記拎呀

利都未必拎到

係咪咁呀 我想派個錢都唔得？

又唔係100%...

李城幫手刷下呀 得鏝單邊刷唔撚掂

痢記一世第二啦
學人刷得3角

似和

博洛仲唔入

ac補咁耐做咩

博博快啲入

李城個血肉長城

AC頂多3分鍾

屌你老母 個個大陸佬係度買AC角大 狗會就冇開

改
和都派200

For博博

加油巴打

好

哥狗肉緊到

鏝單邊11角未

15個啦屌

博洛快 無時間啦

屌 角大針

8c

快

LM

要求AC立即完埸

屌我去入波了

李城守得住嘅猁迷應該開心死

刷！

你入去睇下利post，佢地濕晒

21 ft

佢十五分鐘先有一角 應該10C完場

2:1完

執返條屍

李城一係血肉長城送角一係幫下手刷啦

唔係比李城守到掛

李城加油

屌真係

AC CASHED

屌你老母入波又唔見你和
你紅牌就和 OnL9
Sorry巴打 下次再派過

刷啦

AC.....開到半格好感動..

博洛針

羅安神奇反CUP一世球迷

ac呢隊仆街完全唔值得贏波

9c diu

99999

舒米高

54瞓？

塞圖巴爾仲唔入

刷！！

Cup到我落銅鑼灣祼跑

goal

10

李城勁到

9c 繼續上

鏝goal!!!!!!

10c繼續

仆街角大gg

唔知點解睇落似依場和波，利下場會輸

嘩屌COMPANY..

咁樣入

3，5s派錢

公司佬世界波 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Goal!!!!

靚到

下盤震緊

塞圖bale贏波得唔得

咁樣世界波入..

夠膽咪3-0 驚閪

30幾碼 CLS

又辛苦猁狗捱夜睇波了

好波!!!
但唔好再入了

隊長好波

Cls 兩點半兩場角大

鏝己champ

李城頂撚左70分鐘算係咁

-2c

真係死角都冇得再死

咁樣比公司佬射球世界波..我個20倍無入球抵輸啦

我10.5b

隊長救世界

我角大點算

同現場D球迷一樣舉起左雙手

長城

點解係9c既

死得 又9猜

點搞入咗一定妹

點解叫公司佬

寧願佢9c完 都唔想佢10c

太撚靚

屌 以為10c

陰公，隊長救全家

靚撚到

Kompany 賭波都睇多啲波

勁撚過美c

早入咗嘢角細 震緊

頂住

Captain

會唔會係今季最靚既球，好撚癲

有無球波既recap睇

咁樣比佢入。。。利都真係唔好彩

+2/2.5 驚都無驚過 有種入多兩粒

入得靚撚到...

COMPANY

下盤唔洗震 鏝一撚定搓到尾

發現好撚多人都唔識報分
屌你老母
10 曼城1:0 呀
10你老母咩 邊場又唔講
乜撚柒都唔講

3-0都唔驚啦屌

辛尼唔掂wor

搞到我一秒開心左以為10c

辛苦利狗捱夜睇波

追和未

唔洗咁惡呀

9.5s 🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5s🖕🏻
14.5s
8.5s🖕🏻
10.5s

曼城夠啦 3分已袋 唔好再入

鏝呢幾場 禁撚難入波 入左重唔差到尾咩 岩岩搏曬老命

刷角啦！

鏝入多粒走盤ok?

?

10.5s跳船？

角啊

曼城嬴波輸盤 祝你嬴英超

買番個1.5/2s
以半博全

仲有報角
屌柒你
7 邊場7呀
全世界得一場波開緊角球？
曼城 7c 咁撚樣報啦
屌你老母 777 你老母玩老虎機咩

我要角呀

有冇機1-1

Bale入波未呀

100巴仙

MC羊緊想入10.5S

要入就比角啦

鏝1.5/2s入手
全格完場派100

11.5想死

睇多次慢鏡，個入波真係完美

ac果場半全場真係1:0 2:1
點解曼城這場唔係1:0 1:0

李城上

下盤頂撚住

李城到你幫手刷啦

葡超踢緊波？

唔敢再睇李城頂撚住啦

之次買完大數就開細

尼奧特 2-2 羅連安特 !!! CUP埋佢 求下你

死守都唔得閒啦

喂屈福特戰隊！

書米高飛到盡啦..無撚得救球波 最撚死既死角

10.5b 針左九成

上場 般尼 又玩角球旗

提超果場玩撚完未 屌你老母0-0咪撚踢啦

Same
頭先10c都話有希望

我了

求下你俾2c我

等睇丁力玩角球旗？

塞圖快啲入兩粒啦

羅連安特唔撚早D入屌你老母 宜家追和有撚用咩

好想買大波

無啦啦一轉角盤
細即變1.64
呢場冇了

李城值得拎1分

仆街鏝又唔刷

鏝最興咩？

妹

塞圖巴爾入未

10c 1c plz

終於10

差1 刷埋佢

咁送角

咁樣送角

送角

鏝單邊10角

單方面刷10角

有11都執到了

-1c

9.5s 🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5s🖕🏻
14.5s
8.5s🖕🏻
10.5s
11.5b

10分鐘互猜完場啦 咪再攻啦

送多隻啦10c我爆血管

佢痴左線了

刷埋佢 11

11角膽

11 -1

好彩入唔到11.5

睇嚟會夾

唔爭在11埋

11goal

我都入唔到 好撚彩

抵贏英超

咁樣單邊都刷到11C 利狗真係抵你千年老2

懷疑扑左D利狗 係波台搵唔到利狗POST既
有冇人有LINK

11.5b@4.9

今日係衰頭場班垃圾
之後場場角大

單刷11c

好撚多

DLLM 上次買角大又唔見刷 而家就送角

上番樹嘅豬 • 38s

9.5s 🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5s🖕🏻
14.5s
8.5s🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5b

但我頭場買最撚大 屌

咪攻啦屌

角都唔刷 學人講英超

爆咗啦 10.5大跳唔切

頭場我8.59.5各1k
7.5買2k先唔輸

鏝單邊11c值得冠軍 點似利得兩三隻角

我都係初盤買 中就中唔中就算

今次有足水

喱個真

咪撚提 就係頭埋搞到之後唔敢玩 on9

好想知今日曼城邊位英雄刷最多角

鏝似有多粒

我頭場都針左1700 屌

3，5s爽贏

有時賭角好慘
我開頭買10.5
到80分鐘又見番10.5
仲要高水d 又唔洗叫咁耐

邊位手足打左注落個和到

再買

#402上番樹嘅豬 • 2h
Ac x 曼城角大有無同路？

Gel

對面送多 其實

阿古路好型

屌頭幾場豬半格豬到傻
好在鏝比力 獨撐11C
最後先贏返2串1 ac 鏝角大

賭A米 角米 阿妓 呢啲角咪慘囉
想買？車尾燈都見唔到

前後買左10.5 7注
覺得自己on99

開波1.8幾抵買到

葡超主紅

耶穌出黎刷3角

想點呀

怪之得咁肉緊

屌

即場角一係半場 1係75分鍾執高水角

所以我一向唔高追
初盤買左就算

你今晚最叻

多謝李城咁

有幾on9 中咪得

買一注都已經覺得on9

好撚準

全餐？

好撚癲下

諗緊點解唔一注買

Diu fg jump 盤又要針

笑死 E恩拿祖報恩

有冇人覺得e恩拿祖比曼城收埋咗

心痕想追就咁

加油

11.5s

博洛補和@6.4

擺明報恩啦

做咩黎 熄左

李城準備袋5M鎊落袋

E恩射到咁..

但明明鏝都吾係對佢好好

我都震緊 諗緊點部署

14.5 倍買個和燈下曼城先

屌同路

半單刀龍都唔柒中

單刀 合埋眼射

其實曼真心ON9, 嬴一球就妹.
人地絕殺追和就好笑

屌一紅即刻比人入

塞圖巴爾 0-1 博維斯塔 你老母狗黎

全單刀黎 得佢同個龍

唉 唔係條友送玩野送角都未必會爆

90分鐘了

買緊0.5/1b。。。。

唔好晒錢啦 李城全場1角都冇
淨係守都好唔得閒

豬妹鬼馬

博維

有奇蹟架！

我支持李城

補3分鐘

下盤超震

含啦 入得1粒

今晚羊少少
最開心係見到D利狗又谷住谷住

屌你老母3分鐘456好易爆

封足全場想買都冇 on9狗會

應該穏啦

哇屌 葡超主2紅

鳩猜啦 屌

goallll

12.5s 練心

10倍角大第一次見

主2紅 屌

屌葡超真係on9 輸撚晒dllm

2球2球半都買上盤既人咩心態

岩岩10倍

引大

頭場亞冠加呢場 又落番3位數 點追10k

葡超係乜9? 主隊3紅?

On9 3紅

仲封緊屌

塞圖巴爾cls

提子超做乜 單邊3張RC

3紅

葡超3紅牌

3紅 唔好踢 腰斬啦

3rc好屈

要求腰斬

紅哂啲人咩意思？

葡超主隊3張紅

好少見 我見識少

提早完場

葡超主隊打少3個

三紅

踢波定踢人

推晒落客下球等收錢8打11

我睇左十幾年波都未撚見過

8個點踢

更衣室細 早d入去霸位

3紅屌1.5/2巳死

3RC 咪當3:0

on9

拎夠5rc提早收工啦屌

完未呀屌

1.5/2s

完啦

出左第一張成班上哂火

ft 10 11c

要客NG了

投降啦

打交腰斬啦

1-0 11c FT

3紅完左啦 大波都中埋

下盤

舒服

1:0 ok？

有機

鏝 成功又一球到尾

不過單邊11c
十分值得鼓勵

腰斬都計客fg 屌

李城最尾仲有2/2.5 1.83咁撚爽

Real要多謝李城

喱埸佢嬴波 角大手足嬴 下盤手足又嬴 抵佢拎英超

我李

個盤應該唔開返？

派我

六粒兄 1-0 咁報舒服啲

9.5s 🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5s🖕🏻
14.5s
8.5s🖕🏻
10.5s🖕🏻
11.5b🖕🏻

腰斬係咪照計1-0

買左盤5x6尾關

買唔到 當我贏少啲

玩下玩下, 連針12注咁就20K, 聽日認真賭

角大真係險過剃頭

贏得100 葡超又買唔到

下盤頂到就心臟病

入40k追 easy

主隊有無可能入到粒

ok 等你

3:0
3紅rule

仲要啱啱好11c

最後1注針埋 邊度有得借財仔？

夾左角

腰斬？

場波點搞以家

都買唔到
撳緊300傳送就不被接納

馬會app真係好廢

0500 截
找數真漢子

鏝城又贏波輸盤

禁都中夾角

我要求立即腰斬賽事！

試下派我

廢開

應該入注20K 先, 單頭20K

190 k >248k

主場球迷爬撚哂出欄杆

利狗個POST比人爆閘爆到傻

lk

我都買唔到 開speedbet又好煩

已經連續兩日靠尾2串1 10.5b 回本
叫角叫到傻

主隊 圍圈練波

封盤但開左波啫系點

腰斬定繼續？

聽日先有波賭

腰斬應該當無踢過啊？

P卡先有架喎 唔係咩

Yy呢

係

想問邊度有得借錢？ 最後1注11.5死埋

六點

話左兩埸單

仲踢緊
主紅多過就斬

禁點計法？

唔係問你邊場單 你冇答我

1001

Meeee

本身諗住買葡超客盤, 但最後手痕買左曼2.5B

過關都得啦屌你